[求妙計] 一家人去旅行，阿姨死都要跟埋嚟

我地一家人幾年先夾到假去旅行
Plan好哂4月尾去泰國
機票酒店全部都book好哂
點知個阿姨知道咗之後又話要跟埋去
仲話搭第二班機，自己一個一間房都唔介意
其實我地全家都唔係好想
始終一家人去玩，加多個外人硬係怪怪地
但又唔知點推佢好
有冇巴絲有妙計

有冇計

試下入佢中路

直接屌 '
最憎呢啲人

直接同佢講

老母:大家一場親戚

咪臭係，面皮幾寸厚

我諗佢主要係想痴住我地

阿姨係你阿媽姊妹 你有冇兄弟姊妹
利申 我早幾年都唔識諗
而家先醒起 其實佢地細個非常親
唔到我地話佢係外人

搵個屋企人扮整親 包晒石膏咁 搞到好嚴重 話去唔成啦
之後就話個成家無得去好唔開心 而且整親個個成日埋怨自己 導致成家人去唔到旅行 成家都想陪佢去澳門當去咗旅行 開解下佢
但叫阿姨打死都唔好嚟 驚整親個個講啲野太負面 佢會接受唔到 中途走咗
水咗佢之後 成家飛去泰國玩 有無得諗

最主要都係睇下你媽咪想唔想姐..話晒都係佢果邊既親人

建議直接講
但如果佢死都要跟黎都無計 唯有全程黑面唔so佢
到底面皮可以有幾撚厚

唉呢樣我都明
但對其他家庭成員黎講
呢個阿姨一年都見唔到2,3次
只可以話係個有血緣關係嘅阿姐

阿姨一提出嘅時候
老母都話唔好
到佢狼死到話搭第二架機訓第二間房都唔mind之後
佢就唔知點推
所以而家轉為游說我地其他人

呢d冇架喇 一係直接話你好介意有其他人一齊去 但佢一定會唔開心 一係就比佢跟住去 但你一定會唔開心 老實講 佢明白事理都知唔應該跟住去啦 所以你只能夠揀 一係你唔開心 一係佢唔開心 一係大家都唔開心 冇大家都開心既方法

想像唔到嗰幾日有幾難挨

全家都唔想既話咪搵個做衰人屌鳩佢叫佢唔好黎
你都講一年先見2，3次

讀你呢段野俾佢地聽吓

屌 我阿姨都係
訂咗三人家庭房先話想加張床一齊住
即刻cancel分返兩間雙人比同老母

阿姨~ 我地今次想自己一家人玩, 下次再約埋你丫~

你去呀，你真係要去?
你去咁我地成家轉去日本玩lu

樓主唔係臨時有野做取消左個旅行咩?

你同佢講左你地幾時去, 幾點機, 住邊間酒店 ?